Hij had een boot-mantel met hem, en een zwarte canvas tas; en Hij keek als een rivier-pilot als mijn hart hadden kunnen wensen.
"Lieve jongen!"
zei hij, dat zijn arm op mijn schouder, want hij nam zijn stoel.
"Trouwe lieve jongen, goed gedaan.
Thankye, thankye!"
opnieuw onder de niveaus van de scheepvaart, zowel binnen als buiten, waardoor roestige ketting-kabels rafelige henneptouw , trossen en dobberden boeien, zinken voor het moment drijvend gebroken manden, verstrooiing zwevend chips van hout en scheren, klieven drijvend tuig van kolen, zowel binnen als buiten onder het zinnebeeld van de Jan van Berkel en Rodenrijs een toespraak voor de wind (zoals gedaan door vele Johns) en de Betsy van Yarmouth met een stevige formaliteit van boezem en haar knobbelige ogen beginnen twee inch uit haar hoofd; in en out, hammers ship-bouwers' werven, zagen op hout, botsende motoren gaat dingen onbekend, pompen in lekkende schepen, bandspanningsregelaars going, schepen uit te varen, en onbegrijpelijke zeewezens roaring vervloekingen over De verschansingen op respondent lightermen, zowel binnen als buiten,--out eindelijk op de duidelijker rivier, waar de schepen' jongens kan hun spatborden, niet langer vissen in troebel water met hen over de zijkant, en waar de krijgsplatforms vol vaart kunnen vliegen naar de wind.
Op de plek waar we hadden hem al in het buitenland, en sindsdien had ik keek erg voor elk teken van worden verdacht.
Ik had geen.
We hebben vandaag zeker niet geregistreerd, en op dat moment als wij zeker niet ofwel bijgewoond of gevolgd door een boot.
Als we hadden gewacht op een boot, ik heb ingereden aan wal en hebben verplicht haar om verder te gaan, of om haar doel duidelijk.
